美國已死 川普總統該怎麼辦

心聲

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

唉...